香港邊到學西班牙文好

依家學緊日文，想學多種歐洲語言
最吸引就係西班牙文
因為政府有CEF，所以偏向想讀bu 嗰個 Spanish (Introductory)，但係又見到鄉土啲人話大學開嘅course 啲呀sir 英文有口音 廣東話唔識 學起嚟好難
想問下咁多位喺邊度學好

草稻田

西班牙文wo

教我果個墨西哥佬無乜口音喎 仲識講幾句廣東話
hku

Scope？

我諗住報bu
大家覺得點
btw 我讀city 如果報scope 係咪都係好似街外人咁報

唔關soc事架喎
我係讀non credit既language course
一星期兩堂果隻

你講個啲non credit既course係summer讀？定係sem入面讀

sem 入面

私補

應該無分別 你又諗住scope？ ：0

想學西班牙嘅西班牙話定南美西班牙話(差別不大, 主要係c音跟e,i讀音會唔同)？
Hku好似多d西人，bu好似多d南美人。

感覺hku好似pro d。 另外Bu最好揀尖咀上，之前揀喺bu campus上，上左兩班後唔夠人轉左去尖咀